［哲學］上帝有冇辦法創造一個可以超越佢嘅美麗女人

如題，真人真事，學術討論

可以
有鳩就得

btw拉

借po

發動世界級遊行！Who stand with us世界巡遊！